不如分享下好耐以前聽過嘅正歌

我先
【合わせてみた】紅一葉 【ヤマイ×リツカ】

「letter song」 を歌ってみた【ヲタみんver.】

「夕日坂-Acoustic Version-」歌ってみた（ちょうちょｖｅｒ.）

【初音ミク】歌に形はないけれど

麻枝 准×やなぎなぎ 「終わりの世界から」

【東方ニコカラ】「色は匂へど散りぬるを」

暫時分享全住咁多先